有時比人叫全名後兩字,會打冷震.

由其實是比女仔咁叫,心諗你做MUD 9呀?
係咪毒撚病發作?

好似叫你英文名咁之嘛

道呀

乜鳩

要下下響全朵先正常？

有時唔熟,全名會好D

冇人有同感?

尤其係叫家明，志強呢d

三叔

有乜問題